如果我改哂所有野你可唔可以返黎？

我心底裡好掛住你
覺得冇左你既生活係好亂 好冇方向
冇左人生目標
你就係我既指南針

支持住加油

唔可以，我已經唔鍾意你

咁首先改左 冇左人生目標 你就係我既指南針 呢2點先.

唔改, 佢點都唔會再番番黎.

又係你 你唔係放棄左既咩

係為自己而改喎

你自己都唔撐返起自己，咁邊個撐得起你？你想之後成世都叫春，喊苦喊忽條女唔返黎，有意思咩？條女都有新仔啦

閃光中的西窿

巴打你又黎

如果係咁簡單嘅就好
已經唔鍾意，點改都冇用

我都想佢返黎

女人真係奇怪，會話你缺點依啲係性格，當你話改既話佢會講都唔係原本既你

唉 我都想知

好左好多啦 但係總會有屌唔住既一刻會諗起佢

加油

現階段真係冇咩人生目標 順利grad

週期性放棄 而家又好掛住佢
其實unblock左佢 不過佢都唔禁入去 點會知

頭先睇返我果陣做錯既野 好似大部分都係針對佢
定係對朋友都應該要咁呢

好似振作唔起咁 諗住block左佢冇野
但係佢又連登留言俾我咁跳皮

對唔住囉

佢連我sms同電話都block埋, 無得搵佢lu~
hahahahahahahahahahaha

不過都好既, 廢事又忍唔住手搵佢

好想好想 返返去果陣 我願意付出任何代價去返我地最開心既時候
日見夜見 開開心心 簡簡單單咁過每一日
記得果陣成日諗如果以為都係咁就好
每日落街買送 煮飯 食完睇下電視 依偎係一齊 再一齊好開心好安樂咁訓覺 想講同你一齊訓好開心好舒服

咁我為佢都改左好多 本身份人好賴皮同埋唔遲到
而家變左唔賴皮不過冇準時過

Hahhahahahahahh
咁你而家點 搵緊新目標定係自我move on緊

move on緊, 開始試下搵其他女性朋友傾返計, 習慣下同其他女仔相處先

都好呀 開始左第一步 我最近都識左個
但係冇同ex soulmate果種感覺 普通好傾 我覺得佢幾cute咁樣

純粹傾下計, 唔好成日諗埋一邊囉.

返左黎又點

有一日你都會發現所有野已經唔同左。。

有d似 行屍走肉一年我都
離開你以後 使我獲益良多

都好過返都唔返既....

想聖誕前出pool
會唔會諗得太快

為出pool而出pool, 何必呢?
一邊掛住EX, 一邊又想同其他女係埋一齊, 想點

無意思.
純粹為搵人陪而搵好空虛

但係冇人陪都好空虛...

如果做個仆街自己會開心d 咁究竟應唔應該做

有無朋友仔呀?

你唔會開心, 係個日你都會諗番起EX.
你呃得自己一時, 呃唔到成世.
但係冇人陪都好空虛...
咁你咪搵番D朋友囉. 內心既空虛唔係求其搵個人就可以填補到.
唔好搞其他好女仔 .

朋友 ,

其實你不妨將你細個唔開心既事

分享俾咁多位巴打聽

咁樣一直俾人恥笑 ,

我諗你就算智商再低 , 都會感到羞愧吧

有好多人係細個既時候

會因為受到嚴重既挫敗 , 或者屈辱

而變得極度自卑 , 繼而僧恨自己 , 逃避現實

係呢個時候 , 互聯網就往往成為佢地既安樂窩

由於佢地自卑 , 繼而令佢地唔肯面對世界

因此佢地會以為互聯網真係一個

戴住副面具 , 自己做咩都唔會有人知既地方

只不過 , 佢地完全唔知道

係呢一個虛擬平台上

就算你可以改寫所有資訊

但係你既本性,人格 ,

永遠都唔會因為你唔係面對面同人傾計 , 而得到掩飾

(btw , 你可以改寫以掩飾身份既野 , 都未必少得太可憐喇 )

逃避現實而帶來心靈上既空虛

唔係好受架

所以

試下面對自己 , 面對現實啦

你仲可以返轉頭架 , 樓主巴打

起碼大家都用緊一個你睇唔順眼既角度關心緊你丫 , 係咪?

1999

冇邊幾個 佢地都有自己生活姐

可能我拍拍下會鐘意佢多過ex呢

感覺要浸出黎既

你最好就再講多d 講到自己唔洗再用把口講，而係用心就feel到自己中意人地，先再去拍拖

你要講可能性....ok!
可能就因為你玩弄人地感情，比人切jj, 再比人起埋你底

做自己，唔好再為佢做任何野，咁先有少少可能令佢番啅

四圍識下朋友囉.
我而家好多朋友都係上網識.
反而中學既得返三四個有聯絡

上網易識到朋友咩？我大學有途徑好易識到 但係成日唔肯踏出第一步

我打開機識到唔少人
呢排成日搵佢地食飯, 唔係我一個人真係會屈死
其實上網識人真係易過真人.
大家唔洗面對面起碼唔會尷尬先.
傾熟左先決定出唔出去食飯見個面咁

你諗清楚真係鍾意先溝下一個啦

你做咩貼屌admin屎忽潮文

話說你真係接受到？條女都同第二個人一齊過

我搵到個好過你架喇

認真 向前看啦
做好自己

Okay 即刻返

就好似主題講咁 冇左個羅更

接受到 佢返黎我咩都得

打咩機 但係打機咪識親都係男人

諗清楚既 溝住先無壞

clash royale, 有男有女.
其實我打機都係為左識朋友

掛住你 如果你都係 不如你打俾我 我地重新開始好唔好

好

唔係你留言呀

換一個我都心痛死

應該球果陣你唔覆 唔應該覆果陣你就覆左

覆*

覆左他D咩

你*

Block哂佢contact 就俾佢係連登留言問點解block佢
到我想佢覆我仲有冇機同有冇掛住我 佢就唔覆我
玩尻me

Sorry 佢掛住你